十月新番 INGRESS THE ANIMATION

依隻驚都有アニメ？？

《Ingress》動畫 10 月 Netflix 開播，EVA 班底參與

日本富士電視台公布以 Niantic 開發的虛擬實境手機遊戲《Ingress》為題材的動畫《Ingress》，預計 10 月在富士電視台開播，並於 Netflix 與全球觀眾見面。

今年 3 月富士電視台公布動畫版《Ingress: The Animation》，由《Pokémon GO》遊戲 CG 設計櫻木優平擔任總監，《新世紀福音戰士 EVA》作畫監督本田雄任人物設定。日版聲優方面，由中島良樹飾演 Makoto（誠）、上田麗奈飾 Sarah、喜田茂雄飾演新角色 Jack。原作遊戲飾演「ADA」AI 人工智能的緒方惠美，將於動畫繼續出演。至於英文版演員陣容有待公布。

遊戲故事背景方面，將講述自幼擁有觸摸物體就能讀取記憶能力的 Makoto，在一次實驗室爆炸意外中，發現未知物質「XM」的存在。他要讀取倖存者 Sarah 手上的戒指，讀取部分記憶。人類精神有重大影響的物質「MX」將捲入「天啟者」與「反抗軍」兩大陣營的鬥爭。

動畫播放將配合《Ingress》新手機遊戲《Ingress Prime》推出，遊戲將用到《Ingress》的背景設定與人物設計，使用與《Pokémon GO》相同的技術與遊戲平台，再加上動畫版的新人物。製作小組吸收了初代《Ingress》與《Pokémon GO》的經驗之後，《Ingress Prime》將會以全新方式展示。

有 Netflix 真係好幸福

好睇

睇咗一集比想像中正

點解我netflix無得睇?

主角選左綠色

日本先行好似係

好似話第九話會出 絆愛?

睇完頭三集覺得幾好
但咁小人講

Netflix出全集通常都係咁
未睇晒唔想入討論被劇透
又同普通番時間唔一樣無咩宣傳
睇幾集要估劇情又無意義

呢類型 出晒先一砲追啦

btw d畫面真係6個字形容晒
有錢就是任性

睇到第4集
無劇透感想
感覺幾多抄考，定係特登咁拍迎合歐美口味
sensitive講到秘密咁但又周街有人踩點
個節奏又奇奇怪怪，暫時有少少失望

正唷

男主角名副其實金手指

有幾多觀眾係玩過

得閒會玩下

呢套嘢係唔係仲有6日播完

日本Netflix有全集

討論

呢個有咩劇透成分？

字幕組出法啫

有無人有 Ingress Prime Beta